唔知今年又會有幾多人俾人壟斷發言炒說話

公平咩
壟斷發言狗死全家

咁你地又唔撚出聲咁撚樣，靜撚曬係咪想我陪你地攬炒呀

利申，我個場個個正正常常

唔識停人架咩？
你停到又講到自己野其實會仲加分

疊哂聲條友都唔停喎 仲要啤我喎

利申 幾年前考

你可以照講完左之後補返句我見頭呢位同學對呢個論點都有意見想表達，不如交比你講講

話知你地出到場外打交都好，考內贏左咪人生贏加囉